急性壓力疾患 (Acute stress disorder)

三分鐘秒懂心理學 急性壓力疾患 (Acute stress disorder)

最近無論你是看電視或是看平板手機📱
打開節目你一定會經驗到、目擊
或被迫面對到一或多種事件
此人的反應包括
強烈的害怕😨 無助感 😔 或恐怖感😱

如是這樣請小心留意自己的心理狀態🧐
因為急性壓力疾患(Acute stress disorder)
可能已籠罩到你身上

愈是直接接觸創傷事件的人
所承受的心理壓力就會越高😵
即使只是間接目睹亦可能造成創傷
經常觀看媒體報道的衝擊畫面
也有可能出現情緒困擾🤢

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

樓主有文字版我就出返個視像版 有好的心理質數先可以面對困境

三分鐘秒懂心理學---安慰別人三大法寶: 積極聆聽、 眼神制敵、 寶礦力

你係心理學家?

叫做係大學教下心理輔導

一定啦年年都要出文 唔係比人炒左好耐

我地E D 中年老坑 只有 WHATSAPP

你有興趣下以去睇下 寫到嘔都不及拍條片